如果香港開埋賭澳門經濟會唔會收皮？

規劃北大嶼山做賭城，遠離香港市民日常生活圈，附近就係港珠澳大橋香港入口同埋機場、又可以經屯門行深圳灣接通深圳，咁樣搞法大陸嗰啲港澳團以後可以唔使再去澳門

我9錢已經講左十幾年！！！

原來今日入東涌都仲耐過過大海架？？？有埋條橋時更係荒！！！！

香港政府思維: 就係可行更加唔可以做, 咁做咪令上海深圳有排都超越唔到香港

起得太近會俾人屌而且市區冇咁多地，你睇吓澳門個銀河幾大；而且限制喺北大嶼山可以控制治安風險唔會延伸到香港人日常居住區

撚有地起咩

大興土木，搞埋這度假村，風景唔差得過三亞

得喇

老實講喎，澳門每年收埋咁多博彩稅，如果香港自己搞埋，本身搞金融地產物流已經咁有錢，食埋賭嗰條水咪更加有錢；俾你班友太有錢又真係會好難控制

講到尾，共狗心知洗現金白白細攪有細既好處！！！！

唔知邊度聽返黎
當初貪曾想搞賭同賽車
但中共唔俾
驚搶左澳門生意

馬會做唔到獨市咪仆街

唔同嘅，澳門有咁多賭場咪一樣有賽狗；賭波賭馬又唔同賭百家樂

好似再早啲都有
港英時期已經有計劃係獅子山搞賭場

晨早有人講 不過特衰政苦唔做 搞賭臭港實籠入水 到時年年派六千都得 問題係特衰政苦專同普羅大眾作對

香港已經有太多野太叻，而賭博就係澳門依家唯一識做嘅嘢，香港攞埋去做佢就真係聽食西北風

共產黨唔俾呀 大彎區一個賭城夠架喇

人地新加坡做晒

獅子山始終爭啲，地方唔夠大又太近市區，黃賭毒係互存共生，搞賭始終係偏門生意有治安風險，你話掉去大嶼山冇乜人本身喺嗰度住就唔同講法，而且過多幾年啲基建起好大嶼山個位就真係好適合搞賭城

澳門咁聽話梗係要幫佢留住唯一經濟命脈

港英果時係講緊早幾十年前

咁仲死啦，九龍城寨已經係個三不管罪惡溫床，仲要加埋獅子山賭城真係不堪設想

不過果時做野有規劃好多，應該會搞埋九龍城塞
依家香港政府就算啦